【強制檢測】 流感高峰期加肺炎疫情嚴峻，林鄭仍然掛住玩政治｜ 勝者為黃

【強制檢測】
流感高峰期加肺炎疫情嚴峻，林鄭仍然掛住玩政治｜
勝者為黃 (第2節)
20年10月20日

香港花生
214K subscribers

主持：黃浩銘，昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: